{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108399",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 학현힐링펜션"
    },
    "text": "澄んだ渓谷の水音とそよ風で体と心がきれいになるハクヒョンヒーリングペンションは四季を通じて楽しめるペンションです。 ただし、カラオケ機器やブルートゥースマイクの使用は不可能であり、21時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 12月から2月までは暖房の問題で当日予約は不可で、冬季バーベキュー場に暖房施設がありません。 したがって、順次バーベキューが進められる状況だということを知らせてくれる。 訪問者のレビューによると、ハクヒョンヒーリングペンションはきれいで、価格対比満足度が高く、家族旅行にも適しています。 また、周辺には癒しの空間がたくさんあります。 しかし、宿に虫が出てきて部屋が写真より小さく、キッチン施設が一間にあるので不便だという意見もあります。 寝るのに薄い敷布団も不便だという意見もある。 星は夜に鑑賞できるそうです。 その他にも売店やコンビニの営業時間、駐車可能かどうか、周辺の観光地との距離などが案内されました。 つまり、鶴峴ヒーリングペンションはヒーリングが可能な自然環境とともに楽しめる宿だということを教えてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハクヒョンヒーリングペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ハクヒョンヒーリングペンションは四季を通じて楽しめるペンションで、澄んだ渓谷の水音とそよ風で体と心がきれいになることができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケやブルートゥースマイクの使用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ハクヒョンヒーリングペンションではカラオケ機器やブルートゥースマイクの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "夜遅くに入室される場合は、予めご連絡いただければ対応いたしますので、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "冬季バーベキュー場には暖房施設がありますか？",
            "answer": "12月から2月までは暖房の問題で当日予約は不可で、冬季バーベキュー場に暖房施設はありません。バーベキューが進められる状況であれば順次対応していますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ハクヒョンヒーリングペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ハクヒョンヒーリングペンションはきれいで、価格対比満足度が高く、家族旅行にも適しています。周辺には癒しの空間がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "宿に虫が出てきたり、部屋が写真より小さかったりすることはありますか？",
            "answer": "一部のレビューによると、宿に虫が出てきたり、部屋が写真より小さかったりすることがあるようです。ご参考までにお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "キッチン施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハクヒョンヒーリングペンションではキッチン施設が一間にあるため、一部のお客様にとっては不便かもしれません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "敷布団は薄いですか？",
            "answer": "一部のお客様からは敷布団が薄いという意見もあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜に星を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "ハクヒョンヒーリングペンションでは夜に星を鑑賞することができるそうです。星空を楽しむことができますよ。"
        },
        {
            "question": "周辺には売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺には売店やコンビニがありますので、必要なものを調達することができます。営業時間にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ハクヒョンヒーリングペンションには駐車場がありますので、お車でのアクセスも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地との距離はどのくらいですか？",
            "answer": "周辺には多くの観光地がありますが、それぞれの距離は異なりますので、詳細な情報はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 669
    }
}